暴雪之外，好多遊戲公司都有中資背景

騰訊成日大手買入美國遊戲公司股份：

Riot Games (LOL) - 100%
Epic Games (fortnite) - 48.4%
Bluehole (PUBG) - 11.5%
Ubisoft - 5%
Blizzard - 5%

最起碼嘅罷玩都要做啦

source:

Lol del左 暴雪 del 左 ubi 唔玩無雙信條

Epic games 一向唔願意down

藍洞 最撚憎食雞

呢幾個月忙到都冇時間玩LOL，決心del game

反而ubi 啲香港廣告咁黃，真係估唔到有食中資條水

不如不要買騰訊股票不是更快？

Epic games不嬲仆街

真係睇撚住騰訊侵佔得越黎越勁

Blizzard5%已經要跪

100%lol

Riot Games (LOL) - 100%
Epic Games (fortnite) - 48.4%
Bluehole (PUBG) - 11.5%
Ubisoft - 5%
Blizzard - 5%

騰訊仲買咗supercell呀

不過以上呢幾間都無咩好玩，更加唔會課金
Epic Ubisoft 食雞三大垃圾糞GAME廠
Blizzard 舊GAME賣情壞無興，新GAME垃圾
LOL台版營運得咁廢，一仙都唔會俾佢賺

我煠明襯epic 買左 anno1800 會唔會益撚左支那公司？

UBI都入股
俾佢做到大股東，一系列刺客教條已經冇得做，一做就係叛國

Ubi我隻R6呀

Lol一早係大陸game，俾王者照抄都冇事，因為都係大陸公司

5%者

好多中國生意

都冇玩

Warframe (digital extreme)都係
97%中資
好驚步共雪後塵
但係暫時仲係尊重玩家

全部都無玩

愈黎愈多GAME跪EPIC GAME
唔出係STEAM

ubi成日暗撐香港人架

其實好多公司其實都唔想，但自由市場，人地要買你D股份都無辨法
同埋ubi係game廠黎講算有良心，成日捐錢做善事。

雖然game垃圾得marketing 勁

但叫有心

冇玩了

仲有Grinding Gear Games - Path of Exile

十月就係LOL每年最重要嘅世界賽賽期
今次有排玩
尋日比賽live chat 已經通通都係洗版

Ubisoft法國公司，法國人都好睇重自由價值。

Ubisoft wach dog2 我要真普選 毋忘六四 唐人街廣東話配音

watchdog

Blizzard 得 5% 都跪？傻的嗎

雖然我唔玩ubi
但係ubi關公幾勁有目共睹

暴雪依d傻鳩
俾全球抵制得返中國市場的話
你就自己每次更新都慢慢過審啦
支那乜柒都唔得架
有血唔得
有喪屍唔得
賭又唔得
搞咩競賽活動果d都有排審
你自己當年wow國服要過審睇下搞左幾撚多年先整到隻和諧版俾支那仔玩
仲要唔夠半年就烏煙障氣外掛橫行
連支那仔自己都頂唔順
人地騰訊果d自己國家野都冇咁容易放行
會俾你外國野行先？
你等住入大陸俾人偷技術再揸乾你掟出公海乞食

blizzard 根本已經做到全支那公司

hearthstone 咁講一句已經要ban 就知乜事

EA Games

會

LOL依加係咪打緊Worlds
如果係嘅話個twitch chat

暴雪唔關5%定幾%事
係本身都江郎才盡
食老本 例如魔獸 係強國係好有市場

apex人設好多都有豬嘴

Push

其實ubi係最早入中國遊戲市場個批嚟
佢有工作室係上海 無記錯應該有二十年歷史
不過都廢咗好多了

14年睇佢d宣傳片 熱血到滴馬尿

Shit

淨係玩2k同fifa

MMO頹勢玩家流失
RTS俾MOBA食哂
暗黑就本來就係Blizzard North既產品要成功複製難過登天
Overwatch又捉到鹿脫唔到角咁款
就算你做手機GAME
曾經既巨頭要華麗轉身又談何容易

Csgo

PUBG
POE
Planet Zoo
Warhammer: Vermintide 2
Conan Exiles
上面全部唔洗玩
仲有discord其實都唔洗用

Ubi廣告公司黎marketing 當然有返咁上下

Tencent Ownership

Riot Games 100%
Epic Games 48.4%
Bluehole 11.5%
Ubisoft 5%
Activision Blizzard 5%
Grinding Gear Games 80%
Supercell 84.3%
Frontier Developments 9%
Kakao 13.5%
Paradox Interactive 5%
Fatshark 36%
Funcom 29%
Sharkmob 100%